恒管開藝術設計院 料年底前交行會決定正名大學

傳統三大快將要洗牌了

恒生管理學院今日舉行傳媒春茗，恒管正爭取升格為私立大學，校長何順文透露，已如期在去年12月遞交自我評審報告予學術及職業資歷評審局，今年4月當局將派專家到校視察並會見持份者，如一切順利，料今年底前可交予行政會議考慮及決定。

何順文公佈恒管2018年至2023年的五年策略發展計劃，包括計劃成立全新的藝術及設計院，將主力開辦創意學科。另一發展策略是逐步引入更多外語選修課程，包括東南亞、中亞、拉丁、歐洲國家或地區語言，目標成為全港首間提供東南亞培訓的高等院校，日前已跟印尼、緬甸駐港總領事商討。

何順文續指，將會進一步加強學生實習經驗，將推出「一學生一實習計劃」，目標在3年內令全體本科生，在學期間最少有1次工作實習經驗。何指，現時已做到70%本科生有實習經驗。

恒管在2018/19學年起將開辦3個新課程，分別為人力資源管理商學士、策略傳播文學碩士及創業管理理學碩士課程，前2個課程有待行政會議審批，至於創業管理碩士課程已開始招生。

香港恆大

好啦 又要數下恆大正名正左幾多年啦

係咁昆人讀

我十年前已經聽緊恆大正名
當年恆大由許家印做校長
換撚左兩個校長都未升做大學

恆大正耐啲定教大正耐啲呢

世界十大騙局

吊你咩，米撚抹黑我校。
今次似堅料

恒大算係幾間私立院校入邊比較有心做架啦
獎學金好似都幾多下
大家唔好笑得太過分
雖然恒大仔有D ON9

有心無力

真年經

30/09/2016。 恒管擬明年申請正名大學
（有一篇同日報道話2018年）
08/06/2016。 恒管擬明年申正名大學，大公報
20/02/2016。 恒管明年申請正名為大學，成報
15/09/2015。 恒管擬後年申升格大學，東方日報
22/08/2014。 恒管擬2017 申升格大學 籌備新課程 逾萬報讀申請 ，星島日報
07/08/2014。 恒管冀3年內申請升格大學，am730
20/03/2014。 恒管2016申升格大學 [純文字版]，蘋果日報

恒大又如何

2015-09-14 恒管擬2017年底申請升格大學 料2年內正名(2017已過)
2016-02-19 恒管4學科提自評資歷 明年申升格大學(2017已過)
2016-06-07 恒管料收1300人 擬明年暑假申正名私立大學(2017暑假已過)
2016-09-28 恒管逆市多收200新生 明年申正名私立大學(2017已過)
2017-02-14 恒管料18年底取得大學正名
2017-02-14 恒管料最快明年底正名大學
2017-07-12 恒管招生預萬人報讀 校長料明年升格大學
2017-09-01 恒管冀2年升格大學學生呻資助申請手續繁
2018-02-22 恒管開藝術設計院 料年底前交行會決定正名大學

大部分用詞:料,冀
慈善佬料明年收入過億

恒管幾勁都好都唔夠能仁書院爭啦

我恒大唔能勁過間垃圾能仁？

吾能師生比例屌打你地恒大

師資呢？

佛學大師
識如來神掌

如來佛都佛你

呢個真
人地有間銀行做backup
堆設施仲要好豪華

仲有Happy姐感恩大法